女朋友大自己9年

女朋友對我好好，但佢大我9年，拍拖1年左右。想問如果喺你哋，接唔接受到？
我27 佢36
正皮：接受
負皮：不接受
想聽多啲意見

唔結婚唔生仔咪冇問題

技術係咪好好

乜撚接唔接受 唔接受你又同佢一齊？
呃閪屌定食軟飯呀？

都ok

我都以為接受到，但當朋友問你條女幾大時就好難講得出口

屌
呢的先正
36自動波
含吹奶啜樣樣精
性生活一家好撚美滿

無問題

可以養到你

下你咁撚賤格嘅野都講撚得出口
女朋友幾歲講唔出口？ 垃圾

認真問，你會唔會有時對佢扮小朋友扮細佬

我自己一個都生活無憂

你點識的？

係愛大家嘅有咩接受唔到
你上得黎開po都代表你對佢嘅愛有保留

唔會扮，但有啲小朋友性格

邊個搵錢多? 多好多定多少少?

相差都有少少明顯，一睇都知

我多少少，唔過1k

咁得嫁啦，最緊要幸福
我都好掛住以前既姐姐，日日都諗起佢，不過人地應該嫁左，完全斷聯繫

就喺有先攞出嚟講，聽多啲意見

擺撚到明想玩下啦 呢啲人咁都好意思開post

咁佢大你幾多，又點解分呢？

想玩下就唔使開post啦，講經咩？